覺唔覺女人有鼻鼾聲好撚核突

男人有鼻鼾都算 頂多叫麻甩啲粗獷啲
女人有鼻鼾聲就算幾撚靚幾撚叻 平時幾撚柒鳩斯文都好 都即刻跌落垃圾級別
大家同唔同意

不同意

冇機會同女人瞓覺

同呀媽訓

嘈得濟咪揸一下佢個波囉